<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>投诉 on Hais丶</title>
    <link>http://hais.pw/tags/%E6%8A%95%E8%AF%89/</link>
    <description>Recent content in 投诉 on Hais丶</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Dec 2017 10:52:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hais.pw/tags/%E6%8A%95%E8%AF%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>关于宾阳县关闭4G网络的投诉</title>
      <link>http://hais.pw/2017/bingyangclose4g/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:52:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hais.pw/2017/bingyangclose4g/</guid>
      <description> 1、大家都知道从2017年至今我们宾阳县为了打击诈骗犯罪，关闭了我们整个县(城区除外)的所有3G、4G基站，对于这种头痛脚医不从根本上解决问题的方法，一点作用都没有的情况相信大家都是忍无可忍的。  
2、其实对于这种网络的不合理问题，我们可以向“国家工信部”进行投诉获取帮助，让“广西通信管理局”对相关企业进行通报，早日为我们开通移动4G网络。  国家工信部，全名“工业和信息化部”，一切关于网络的不合理问题都可以向其投诉，比如禁止更换手机套餐、、手机信号问题、乱扣费、收费不合理问题等等，只有你有理，投诉基本上都会成功。 本人就中国移动在宾阳关闭4G网络投诉，中国移动来电要求给予100元话费补充进行和解、撤诉。 本人就中国移动因宽带布线不可以跨公路问题，不给拉宽带也进行投诉，最后也成功的拉上了宽带。 本人就中国联通不同意老用户更换“1元日租卡”问题进行投诉，次日问题也马上解决。 本人就宽带出现问题，技术人员规定时间内未到达处理，中午进行投诉，技术人员傍晚立马来电要求撤诉、处理问题。 总的来说，就是只有你有理，就不要怕，国家会实事求是的办事对各种问题进行处罚。   3、在此希望大家可以一起到“国家工信部”进行投诉，投诉后48小时内就会有 相关的客服人员与你联系，跟你说明各种缘由或给予您补偿各种诱导要求您进行撤诉。 我投诉有三个目标： - 恢复我县所有城镇4G网络，多下点功夫从根本上解决问题，不要使用治标不治本的办法。 - 退一步来讲，可以仅关闭诈骗较多的乡镇网络，尽量让为此受害的人民减少。 - 恳请一视同仁，统一关闭整个县的网络，不要有例外。
 
4、希望大家一起号召亲朋好友们进行投诉，众人拾材火焰高希望大家可以一起投诉，就算不可以恢复4G网络也会得到赔偿，也会给运营商压力（每次投诉企业都会被扣分、罚款，所以非常害怕），下面我来说以下投诉步骤。  打开工信部的投诉网站：http://www.chinatcc.gov.cn:8080/cms/shensus/ 按照要求填写准确的内容（身份证、姓名、联系电话等全部要真实） 要选择“已向企业投诉”，内容写“应上级要求，关闭的，自己无权决定！” 投诉内容写(最长300字) 自2017年以来我县为了打击诈骗犯罪活动 三大运营商 一直关闭着手机4G网络，使得我县逐渐和当前的互联网时代脱轨，导致我县人民不仅享受不到互联网的便捷，还处处受着折磨，对于三大运营商这种一刀切的方法，我县民怨四起：亲朋好友们都说：世界诈骗犯罪的都有，为何只有我县使用这种一刀切的方法进行处理，退一步说诈骗较多的城镇就那么几个，这样一刀切，把整个县除县城之外的4G关闭实在不合适，而且当前家家户户都有宽带，单单关闭4G网络，这种头痛脚医不从根本上解决问题的方法，一点作用都没有。在此我仅代表宾阳县乡镇人民提出一些希望：1、恢复我县所有城镇4G网络，从根本上解决问题，不要使用治标不治本的办法。2、退一步来讲，可以仅关闭诈骗较多的乡镇网络，尽量让为此受害的人民减少。3、或恳请一视同仁，统一关闭整个县的网络（城区不要例外）使得住在县城的官员懂得没有网络的不便、懂得农民的痛苦、懂得实事求是的为人民办事的重要性，一起团结合作的把问题的根源解决。 点确定提交投诉后48小时内就会有 相关的客服人员与你联系，跟你说明各种缘由或给予您补偿各种诱导要求您进行撤诉，您可以说明一下各种不合理、浪费话费、不方便的问题，然后要求100-200元赔偿，也可以不同意赔偿让工信部来处理此问题。（在此我是建议各位长期在家的朋友们不要同意撤诉、赔偿）。   
5.最后祝大家投诉成功，多多转发，让大家都行动起来，本人文采太差，语句不通，大家可以相应的改一下投诉内容。  投诉通话记录本人都已经录音了，但是声音太难听就不放到这里来献丑了，如有想听的可加一下 露圩吧友Q群：250279367 (@Hello_海生 询问)。 对于各种不明白的也可以加一下Q群：250279367 (@Hello_海生 询问)  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>